大家記住，我地唔係要大台。我地要一個信仰

1.Be Water
《孫子兵法》：「兵無常勢，水無常形。」
2.Be Flow
《國語．周語下》：「堵不如疏。」
《老子》：「上善治水，水善利萬物而有靜。」
3.Be Focus
杜甫《前出塞九首·其六》:
挽弓當挽強，用箭當用長。射人先射馬，擒賊先擒王。
殺人亦有限，列國自有疆。苟能制侵陵，豈在多殺傷。
4.Be Dialectic
何謂馬？運輸工具。
何謂王？高職位之人。
何謂狗？政權之工具。
5.Attack by Water
《老子》：「天下莫柔弱於水，而攻堅強者莫之能勝，以其無以易之。柔之勝剛，弱之勝強，天下莫不知，莫能行。是以聖人云：“受邦之垢，是謂社稷主；受邦不祥，是為天下王。”」正言若反。
6. Be Humble
《老子》：大邦者下流也，天下之牝也，天下之交也。牝恆以靜勝牡，為其靜也，故宜為下也。
大邦以下小邦，則取小邦;小邦以下大邦，則取於大邦。故或下以取，或下而取。故大邦者不過欲兼畜人，小邦不過欲入事人。夫皆得其欲，則大者宜為下。